單身佬聖誕節有咩活動好推介？

時間過得好快
11月完咗
又要 Lonely Christmas
單身佬聖誕節一個人有咩好做

毒留在家

係屋企打飛機

約人開party

行夜山 慨嘆人生

男人老狗唔叫雞,賭下錢,人生仲有咩意義

打J

14日家居隔離

邊到地方活動容易識女

Call G

由冬至開始日日返工直到2/1，
作為打工仔，節日只係計糧多與少嘅分別，
我地科文嘅格言：而家有工俾你就返啦。

最多買個蛋糕上天台食，但係唔好食咁耐。

‘

約左隻靚雞

去又一城睇聖誕樹

Lonely Christmas

Sony 出左部ps5 俾你哋聖誕玩

行路

同其他巴打出黎格劍

同我打機

譚仔好多阿姐